雙魚女 既特質 一人一個

係愛情方面好撚不切實際
好撚多無謂既幻想
好撚痴身

利申 Ex就係一個撚樣雙魚女

花心 唔忠貞

冇腦

貪錢 口不對心 不誠實 雙重性格 花心

on9

女仔

對朋友特別好 其實為滿足虛榮心

眼大+飛機場